有冇人覺得絕對唔准笑系列又真係幾好笑

田中 out !

－＞ －＞ －＞

泰 Kick

有時睇真係會笑到收唔到

有無link

係咪無再出新喇？

今年都仲有喎

好似前年話唔出
但每年有繼續播

泰kick年年都係田中
今年方正差d避到兜巴星先係最好笑

都唔係第一次玩方正，等佢以為自己避到

田中 最好笑果次就係 睇佢個仔 嗌 泰kick

睇著佢地老到皺哂皮（連最細嘅田中個樣都好老.....）
就要預定幾時無得再睇了

以前最爆笑係醫院焗錫阿婆，而我最鍾意係學校板尾老婆跳舞

呀... 唔記得講埋... 我覺得最新嗰輯美國差佬悶到核爆
本身少少期待SP會有返啲笑位，原來全部都悶

最撚好笑係條麵卡住係鼻窿同口果集

轉左人拍，d笑位低級同下流左好多不過都好笑

而家d刺客係拎佢地d7野黎笑,都係好好笑

濱田街出黎係黑人個到我笑到收唔到聲

阿婆今年唔見左

黑人真係超似
仲好笑過年年扮女人

笑撚死我

有集撘緊巴士果陣 都幾搞笑

不過唔識聽佢啲諧音笑話

ten ten ten ten ten ten....

好似上年, 方正無著衫瘋狂比人打pat pat笑到我窒息咁滯
仲有新聞社, 有幕佢地食lunch, 唔知講起乜野松本好激動, 之後佢張櫈反咗成個跌落地,
又係笑到顛

Yamamoto Out

Becky都要比人踢一腳黎洗底